見到我嗰區個民賤聯洗咗幾個禮拜樓都輸就笑撚咗

明明藍到發癲全區廢老都輸
決定以後見到公公婆婆扶佢哋過馬路幫佢哋執橙

樓主有份洗

樓豬係婆婆

廢老唔洗幫啦

今次已經6:4 加埋鐘擺效應唔知出年立法會選舉點算

你都係廢老

樓主三毛

九龍城區

no

咩區先
有d區老人家好醒

竟然.....

其實我成日見到啲老人家企係度好認真咁睇文宣 好多其實都識分是非

聽日見

個名仲衰過我
排隊見

今日勁和諧

無我無人俾佢鬧

經過望到炸下

點會經到嗰個位。。。

全部睇先會喊 得依張唔會

你冷血

我覺

諗住撞下你地